{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017071?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 뷰티풀하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペット同伴の入室は可能ですが、一部のペンションではペット同伴を拒否する場合もあり、払い戻しはできません。 未成年者の場合、同性の場合、保護者の同伴または同意がある場合にのみ入室が可能です。 入室および退室時間は、次のお客様のために遵守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要な場合があります。 直火方式の調理は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所のご利用をお願いします。 うるさい行動で他のお客様に迷惑をかけることがありますので、ご遠慮ください。 ペンション内にはメゾネットタイプのプール、広い庭園のプール、屋外バーベキュー場、売店があり、必要な物品を購入することができます。 中文海水浴場に近いので観光名所を楽しむのに良い位置です。 また、天帝淵滝、大砲柱状節理、コンベンションセンター、パシフィックランド、漁村博物館、テディベアミュージアムなど多様な観光名所も車で5分距離にあります。 散歩に良い涼しい小川と薬泉寺も近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での入室は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の入室は可能ですが、一部のペンションではペット同伴を拒否する場合もあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者の同伴または同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間は、次のお客様のために遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所のご利用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "施設内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはメゾネットタイプのプール、広い庭園のプール、屋外バーベキュー場、売店があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "中文海水浴場、天帝淵滝、大砲柱状節理、コンベンションセンター、パシフィックランド、漁村博物館、テディベアミュージアムなどが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に散歩するにはおすすめの場所はありますか？",
            "answer": "涼しい小川や薬泉寺が近くにあり、散歩には最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 476
    }
}